最有體育精神係德國門將紐亞。

咪比班連燈仔恥笑。

咁角球旗戰術，係咪又無體育精神？

補時換人，又無體育精神。

舉手帝都有體育精神？忽然狗？

精神!!

瞓哂啦 聽朝會出返嚟抽水

收皮啦10年林柏果球入撚晒白界紐亞拍返出後扮冇入到

咁叫有體育精神

入左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!一定入左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
潘源良

球證都冇吹入，係咪要紐亞同球證講入左呀
況且佢都未必肯定入左啦

好想知有邊個keeper會咁有體育精神話比球證入左

你估個龍講完球證就會吹入咗 ？
咁唔洗要球證啦 佢哋自己踢算啦

其實係畫面好笑姐，呢下失波未至於咩致命犯錯

無人恥笑佢上去助攻 係恥笑佢唔走入禁區等傳中而走去接應界外球扭呀扭呀

商台互動體育組】沒有問題的世紀「問題球」發生在英格蘭身上，自然比起其他球隊引起更多風風雨雨，賽後已成為球迷的主要話題，事件主角除了球證之外，就輪到德國門將紐亞，而這名一號門神更不諱言：「無錯是入球，越過白界有兩米。」

德國一號門神紐亞毫不避嫌談及問題球：「我試嘗裝作沒事發生，不希望球證從中看到漏洞，繼續集中精神比賽。」皮球彈地之後，紐亞立即轉身拾起，鎮定地如常比賽。

「我意識到皮球已過白界，我認為自己反應夠快，足以欺騙球證，他還未回過神來，我已繼續比賽。」

睇清楚d
佢果時肯定入左 拍返出黎想扮唔入
佢呢種行為同平時班球員插水有咩分別 都係想呃球證炸

今次世界杯完全顯示出CHILD登仔對人唔對事

請問有邊位keeper會唔咁做咁偉大咁有體育精神

兩米

係精神既

child登學人講體育精神

你咁講，不如問有邊位前鋒唔插水啦，屌你老母打靶狗

黑鳩咗人哋世界盃入球仲係度扮+2GC
抵德狗仆街

死德狗紐狗

前鋒插水就不君子行為
紐狗拍返個波就係醒目

連登班小學雞德狗真好笑

有咩舒服得過望住班徳狗縮晒入老母個西，連門口都唔敢出一步

見法國笑鳩你就話法登機，見ikea笑鳩你就話ikea咪又係登機，阿根廷又話人就登機，巴西又登埋機

係呀其實屆屆世盃都有31隊要登機嫁啦，但人地出線隊點柒都柒唔撚過小組包尾囉

包尾廢柴真係有樣睇，咁簡單既道理都唔明